一係春袋 一係搞狗家人

班狗咁串因爲未睇到後果
唔好對佢地啲狗後代留情